仆街 今年97大學畢業

適逢97出世嘅又畢業 所以今年爆麻疹
利申：97 未有得畢業

97 未有得畢業 +1